嚴選S屬性星座同M屬性星座

S頭三位：
獅子座
人馬座
雙子座

M頭三位：
巨蟹座
天蠍座
雙魚座

我係咩座

你係M座